# Bootcamp-Backend-Python

## Descripción

Resolución de ejercicios propuestos en las distintas sesiones de los cursos del *Bootcamp Backend Python* de la plataforma *OpenBootcamp*. La hoja de ruta de estudios
de este bootcamp contempla un total de cuatro cursos: Introducción a la programación, Python, GIT y Django. El contenido de este repositorio será actualizado conforme se
avance en cada una de las sesiones de los cursos que componen al bootcamp.

## Índice de Cursos

### Curso 1: Introducción a la Programación

### Curso 2: Python

### Curso 3: GIT

### Curso 4: Django